張敬軒 HINS (40) Good Show呀軒叔

張敬軒X香港中樂團盛樂演唱會2020年11月22日至29日演唱會如期舉行
補場換票或退票特別最新安排 (2020-11-13)

[放飛/求飛]張敬軒X香港中樂團盛樂演唱會

可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

上一個Post

lm

有27 $680x2 睇下有冇想換29 $680x2

會唔會有side track 呢

[放飛/求飛]張敬軒X香港中樂團盛樂演唱會

想聽塵埃落定 追風箏的孩子 怎麼可

thanks

健健康康呀軒軒

近排少左睇
怎麼可係咪仲未唱過LIVE
聽最多既歌

入到買唔到呀

我上次係咁 今日都係咁

個網on9，一係就話比人揀緊

啲人揀咗飛但係未俾錢
系統俾唔到位你揀

門票銷售情況Ticket sale update
截至As at 1pm
• 以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 65
• 已售罄的場次Sold-out performance(s)： 沒有 Nil
（以上資料由上午11時起每隔約60分鐘更新。）
(The above information will be updated around every 60 minutes from 11am.）

想等真尾場
唔買27號住

買唔到....

好想屌9個frd，話說用用kkfly撞入去，1000準時入到去，禁到尾場980 10行2連位。然後我有禮貌地通知佢一聲，話我禁到飛，然後佢問我個位前唔前，我用咗30秒去解釋個位置係邊到，再入返個app彈咗。冇咗個位，最後得返680 28行買到。

要對埋座位先答到你

垃圾系統入左4次都買唔到飛 過時間又彈返出去主畫面重新等過

唔係要聽日先拎得？

應該係黃色？
我有張係$680 77段95號嘅位
但77嘅左邊只有山頂先有95號 所以我估係右邊

我都以為係但無收到email同hotline打唔通 所以就直接衝落去試下

高手 陣間去搏下先

試左6 7次都係入完信用卡彈返出嚟

點都同尾場無緣

應該咁樣？

利申冇睇過紅館live

兩邊都係，轉顏色為界，你見座位冧巴樓梯兩邊連住

紅區第幾行 應唔應該同人換綠區但後啲啲 好驚佢又背台

thx 巴打報告
我今晚都去試下先

師兄好運但你有冇彈app ?

早啲拎到好過自己1516

係！！！我睇過都唔記得唔該曬巴打

好！唔該曬巴打

480售罄

有巴打解答左了！唔該曬絲打

尾場480賣晒

唉咩都買唔到，好灰

有fd買多左軒叔演唱會，始終有得睇 但想問下係咪要做改名手續？

我都想知

香港賣飛邊有實名制

真尾場29號你穿越左時空？

睇#1條FB link

我用iPad網上版買呀 無彈但係買完之後冇收到email

正常俾左錢，出左購買確認就ok
Email有機會打錯而收唔到

不過原來即日已經可以有飛

應該坐完岀嚟

講錯，係29號
想再等多一次加場

仲加？ 8場連續冇得休息已經好辛苦軒叔啦

有email無扣數係唔係可以放棄了

無得再加了

Thanks ching 我一陣去試下先

無收到auto 扣數sms

係機拎？

今日拎得？

去counter拎

係呀

我去通利搏下先
唔得就行去

機啲飛係紫色

想聽urban emotion個album啲歌

塵埃落定 男孩最痛

而家開始煲返啲sidetrack

我前年買黃子華都係咁 扣咗錢冇email
個show完咗 個email先send嚟

剩係買到28號果場$980......
同尾場無緣了

可唔可以share playlist

冇呀我係Spotify續個album聽下

呀咩都買唔到呀好撚灰呀

徵29 980

頂post錯

部機未 update data 上去。
去counter拎，佢咁同我講

我都買到21行 但我原價俾朋友

朋友無計啦

不過26行都玩到$2200真係大想頭咗啲囉

入左個app 3次以上，每次十幾分鐘都買唔到

而且極大機會唔會握手
邊有人買

真 我既3甲大碟之一

有得握手都唔好啦
一陣害咗軒軒

打去check咗彈App等於交易不成功，hold住錢無扣數

握手都唔值12000啦
之前用里數換有980x2加入埋後台影相

無得握手，又未必會走過黎
仲要有隊中樂團係到，咁近反而無著數

報失紙仲要拎去主辦單位到
之後應該會出翻張野俾你

之前巴打post出黎係咁講

我就去左紅館counter問
佢話唔關佢地事

仲話有人執到張飛 會比果個人唔比我
屌

一條友去睇會唔會太毒太失禮
搶咗兩粒鐘先搶到

唔會 我都係一個
有時一個仲正

一個人去 一個人聽軒仔應該幾正

關紅館咩事
紅館淨係提供場地
要搵都係搵主辦問

從來無試過對演唱會有興趣，廿幾歲仔第一次就俾咗軒叔，仲要一條友去，有冇咩要注意
680飛會唔會俾佢拉出去唱歌

會比人拉出去吹dida，巴打小心

利申識拉二胡

勁喎

想問邊到係正面台

紅館張敬軒換飛counter果班都唔係主辦？

綠閘

邊有嘢要注意自己投入欣賞就得
仲要680鞭屍都鞭唔到你

太多黃牛，等睇完全炒燶

如果你係指紅館出面賣飛個counter既話
佢地唔屬於主辦公司,好似係屬於康文署?

呢班人 不過可能都要殺上office

一樣自己一條友去

Ohhh, 原來有呢啲counter
Sorry誤會左,以為你講緊平時紅館賣飛個counter
自膠

試過自已睇演唱會，太感觸，係到喊。
呢個時候就覺得無人係隔離太好！

唔會，我五場得一場同fd睇其他全部自己睇，自己睇仲開心仲投入

計埋手續費，25行，尾場，交收。
真心抵屌

估唔到咁多人單拖去
啲frd 講到我好奇怪咁，但我真係想去睇，又咁啱只搶到一張飛

所以即刻衝咗多謝放飛個位巴打

我都驚過幾日會睇到喊 今次仲要咁辛苦先睇到

好mean
仲要岀去唱歌

想問大家覺得段數重要啲定行數呀

行數好似重要少少

留名睇取消

件Tee個價錢相比其他演唱會平，但係個設計就

盛樂 x HCFC紀念品

因為呢啲hea出都大把fans狗衝

上次hinsideout 靚d

正常聽日先有得攞㗎喎唔係咩？
不過我見到樓上有巴打今日攞到我又去緊試吓

唔好比希望我認左命

我覺得只係術語嚟
段估中間啲樂手同樂器都唔濕得水掛

真係畀個希望你
我今朝成功買咗
但去自助機碌都係無記錄
我諗樓上成功個巴打因為係couter攞飛
先可以今日攞到橙色飛
聽日再試啦巴打

我想問下啲紀念品係咪去睇就可以買

無

想聽無名指的光環

我已經放棄咗

論壇寫叉電當然係啱，但係充電仲係咪蝗語？
唔同人真係唔同諗法......

好彩仲有歷史搵得返

你啱，書面語係充電
但係口講係叉 / 差電

一講無名指的光環飛翔巴就上水

想聽故園花茶

我上星期噤到25行 問個frd要唔要 佢話睇多陣先
我又真係咁on9冇買到 最後今日買番28行

呢首中樂應該正

巴打買到五場咁好采

係九月頭買個陣啲人以為會取消，1200蚊買左兩場B行，抵到仆街

我個frd都係咁
但係搵唔到當初個買家send email比佢
搞到換唔到新飛

咁pk

嘩，好耐冇見

唔該

我已經拎左張門票，我fd係之前取消時候d門票黎，咁係咪拎左門票就ok

總之你要拎住2020年嘅飛先入到場

若果佢之前有send過email俾英皇嘅，你叫佢send埋俾你
然後去紅館換飛

有無人知道點解會咁 本身晏晝send黎果陣係確認我買左 但頭先開突然變左咁

寫漏左，我而家果張係黎梗下星期既門票黎。佢幫我換埋。

第一次睇演唱會，唔清楚 咁即係去換or拎門票先要email 做verification，換左門票(最新)其實就ok？

咁得啦，你拎埋張飛去開心睇show啦

要verify係因為武漢肺炎，個show上年取消咗先至要咁做，平時唔使

聽朝打去問啦

如果唔係武漢肺炎有部分人唔去，可能都無咁易有咁多飛 雖然都難搶，但比著以前更加一票難求。個fd重搶到尾場980

最重要係少咗班支那人，已經差好遠

其實袋都唔錯 係唔知盛樂隻字會唔會太大

應該主要用嚟扣落佢出個袋到

紅好定藍區好

藍

Thanks ching 紅藍區又有咩分別 邊邊係正面

你屋企點攞到咁前，我得第四行

我同你同一日睇，如果係其他日子我真係狗沖

x2

有興趣喎

Tg:

想問拎到飛係咪就入得場第一次睇

聽過人話要嘟QR code，又話實名制，有啲迷

有中樂團會限制走動位置
起碼唔會面對住中樂團唱
中樂團有機會近紅閘嗰面台
所以紅閘觀眾似係睇軒仔背脊多
難啲睇到正面

拎住2020年嘅飛就唔駛理其他嘢，拎住張飛好似平時咁入場就得
拎住2019年嘅飛就睇#1 FB link

仲諗緊睇路睇好
望到中樂團有d縮

好想聽襯
前年hinsideout公售搶唔到
去咗kkbox嗰場 無緣尾場聽唔到

要夾中樂 好多歌唔知會唔會有得聽

kkbox場氣氛好正喎
懷疑kkbox場個個都係公售失敗者
（當然我都係）
好記得軒叔一問有無理到尾場觀眾感受個時
個個大嗌無

啱呀
如果係夾管弦樂團我狗衝呀
雖然之前有人確診

我都係公售失敗者
嘩係回憶呀個個大嗌無
既然係咁應該唱返首襯同埋追風箏的孩子俾我哋

問下無聊野
點解軒咁少戴耳環?
佢左耳珠應該有兩個耳窿

另外今年演唱會大家應該睇得舒服d
無左中國人
之前睇幾次都有中國人坐附近
又踢凳
又大聲講野
又唔識拍掌
又唔識聽/講廣東話

你唔講都唔知佢有穿耳

好多人呀，唔想劇透唔好開聲

好撚正，有中樂個feel再傷感啲

會唔會有中樂版春秋

你唔知咩
孤單公園個期都有

邊有睇得咁detail
話說咁樣望返轉頭，佢戴耳環嘅次數真係少之有少

2010紅館應該有戴

Yes..........佢行實力派路線，好少望佢個樣

估唔到咁多人唔鍾意中樂
我反而係因為中樂先更加想聽
因為未必有下次
同埋唔覺得會影響揀歌
中樂都有好多樂器
睇點編曲架啫
我對軒叔有信心

有悔過詩就正

好好聽

我覺得個概念好新穎，因為我認知中樂係夾葉麗儀汪明荃嗰輩嘅歌，所以好好奇張生夾中樂會點

想問下金會員係咪有得睇彩排？係咪開演唱會之前買夠三千分係咪就有得睇

而家先買夠唔知仲有無
之前係有絲打幫料佢朋友收到通知可以去睇

流行曲加入中樂元素唔係咩新野
但成個中樂團就真係未聽過
以前嘅經驗有中樂其實都好好聽
所以我好期待

以前開嗰個唔係全中樂團？

劇透

邊個？
我意思係後生一輩嘅歌手夾成個中樂團未聽過
汪明荃葉麗儀唔計

15.孤單公園？

一支公揸住兩張頭場綠區row 4

我係講中樂團呀，爸媽睇過佢個show，所以有咁嘅印象

阿姐下個月中樂show好似取消咗

尋日仲見到廣告喎

點解會流出

有無人知27號場 啲飛大概幾時會寄到手?

上個禮拜城市電腦售票網買
寄咗啦喎，見到有幾個巴打話收到啦喎

Sorry講錯, 係28號場先啱

上次好似兩三日已經收到啦
我諗你聽日望吓個郵箱，都可能會有

唔該哂

應該唔會啦 加咗一次俾人屌到顛

佢理得你屌唔屌姐
屌完咪又係比人搶曬d飛

呢位絲問我係咪480

似不吐不快

第2同第4都似不

你响隔離po放$980，每張加$1,200
點解响呢個po唔提價錢嘅

好想睇rundown

成日都忍唔住睇下有冇劇透

成個台轉左？

？

係啦 無咗2個鑽石台

劇透回覆都四層加密pls
直接回覆咪即係劇透個劇透
唔想知住呀

唔知佢下年20周年會唔會搞演唱會呢🤔😍

係咪時候開個演唱會Post等劇透人士入去爆料

皮已正

會，佢話會有勁野

【劇透】張敬軒 × 香港中樂團《盛樂》演唱會討論區

會唔會又走數㗎

啱啱攞完歌迷會飛，第三行

咩區

正喎

不過好似係角落頭位，本身band個位

豬頭骨

有冇人要26號 680 2連位

row3

咁多絲打

個啲演唱會group都大把

成世人都無坐過咁前睇演唱會！HCFC 做到嘢吖！

唔見ge
我想平平地收2張任何一日ge＄480未收到

［第四波嚟啦] 逾20宗初步確診 大部分屬本地個案！！！

20宗初步確診

如果腰斬會喊

22 & 23號安全啲啲
24號之後真係唔敢講（23號開始放人落黎）

諗住高價收飛嘅自己諗清楚

俾我睇到22先

睇29嘅我無嘢講

早幾日由六人一圍轉四人一圍好快手
所以真係講唔埋

我係咪要等下年再睇

23號開始放嗰5000落嚟真係痴9線
唔該個天可唔可以唔好成日咁撚樣玩9張敬軒獲獲都臨開show先嚟想收佢皮咁

九千個仆街仆住落黎
除咗屌佢老母無嘢需要講

截至下午5時有近9000人網上預約「回港易計劃」 下星期從中國返港！

吓！？唔係話得五千quota咋咩！？

5,000 係每日

咁我希望張敬軒頭場一定要當尾場咁做touchwood講句，因為你唔會知嗰班人落到嚟會發生咩事。。

我手上仲有25-27既飛
要快手啲放哂佢
到時變廢紙

紅區係咪背台

歌迷會攞飛第一日就打曬蛇餅

可能無事呢

我覺得可能點都會比佢搞哂佢先？

天佑好人😭😭😭🙏🏾🙏🏾🙏🏾🙏🏾

遲去個位會唔會差啲架？攞完報告吓

唔會，一早pack好曬

仲搞咁多野

今日咁多cases，呢個時勢仲加 仲有邊個會買
啲牛今次都蝕硬

岩岩係紅館排隊隱約聽到張生飆高音啲聲希望唔係我幻聽

得300張
聽日買番張23號保平安

祈求一切順利完成吧😭😭🙏🏾🙏🏾🙏🏾

［放飛/求飛］張敬軒X香港中樂團盛樂演唱會

睇兩場 一頭一尾

尾場想換飛68段17行980 一張 想換尾場平飛 有冇人換

會唔會冇得睇

係咪個啲山頂山腰， 靚位有原價放咩？

痴線佬個Pass

24號打後既場未必搞得成仲快啲放咩
我同埋啲frd手上加埋廿幾張25-27號已經拿拿臨放咗出去

想問下有咩fb group有原價飛放

其實點解咁快放 搞唔搞得成仲係未知之數 橫掂如果真係腰斬英皇都會退款㗎啦

退款有排搞
太麻煩

我仍然抱有一絲希望會順利搞到😭😭🙏🏾

比想像中正，本身都驚夾中樂會冇咁好聽，但唔知會唔會主力唱多d慘歌咁

睇親演唱會都好糾結睇頭場定尾場好
頭場保證靚聲 ，冇劇透咩都驚喜d，少d機會腰斬（好似劉華上次斬左後面果幾場…）
尾場氣氛好d，可能會overrun耐d
第一次睇軒仔，唔熟佢頭尾場咩style
但疫情咁樣係咪愈早愈好

腰斬咗點知前果幾場冇錄到影

其實經過國慶單嘢
今次睇得嘅都係真fans多
可唔可以唔好唱咁多大路

仆街 green zone先係正面台？

我有2張 26號你岩唔岩

屌啦睇ig green好似正面台

紅館實多 街客 路人fans
呢幾首我覺得ok，同埋轉做中樂編曲應該新鮮啲

我自己最驚係櫻花

不嬲架啦

你得三重加密咋
爆料過隔離

【劇透】張敬軒 × 香港中樂團《盛樂》演唱會討論區

未買飛嘅一陣試吓啦

有可能
有隊中樂團喺到

2018我紅區睇， 唔會話全程睇屎忽， 但係會大部分時間囉 話唔會個啲係咪手揸一疊紅區想散貨

政府專家顧問、中大醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌在本台節目表示，如果本港再錄得新增初步確診個案達雙位數，反映第四波疫情蓄勢待發。他指，本港近日源頭不明的本地病例，遠越出整體個案數目的兩成，證明社區傳播鏈相當廣泛，如果疫情持續嚴峻，即將舉行的演唱會和劇場都可能要煞停。

所以真係唔知後邊嘅場數會點。。。

下星期尾嗰啲好撚危

睇完頭場再答你今次係咪
手持一張紅閘飛

希望 會望返多啲

開波啦

開波？

買飛呀，睇置頂

都唔知仲買唔買飛好

超易入起易買

頭幾日都買得過嘅

3場都冇相連

櫻花真係聽到有d怕

有2張25號$680連位 想原價放比真fans 有無人要？

一齊祈禱願主祝福演唱會順利進行🙏🏾🙏🏾🙏🏾🙏🏾

極擔心。。點解啲人要咁自私成日出街玩但除口罩。。仆街政府又係咪有心要爆第四波夾硬放喺大陸嗰啲人返嚟。。仲要一次個咁多仲要喺正張軒開演唱會依段時間係咪專撚登

頭場尾場都睇 一貴一平

我都係 知唔知賣晒未

賣哂啦

星期一p1至p3停課

祈禱🙏🏾願主祝福張敬軒

唉 好撚on9 又爆 屌你老味 點解次次軒叔搞先黎爆

希望疫情穩定 演唱會可以順利舉行

屌你老味 d仆街個個落club落bar唔撚帶口罩玩
而家衰撚左 中撚左就我地食撚曬佢地d屎

我收左幾日都重未收到2 連480

點解要搞演唱會呢 番工 迪士尼 海洋公園 搭車就幾撚多人都得 演唱會個個帶撚曬口罩就唔撚得？

呢個真 演唱會始終做足防疫措施又可以追蹤到 即使係室內活動都一定比其他活動風險冇咁大

陰謀論啲去諗其實係咪有人唔想張敬軒開到show咋

真係避佢老母咩
邊d仆街搞單閪野出黎 又唔撚重點針對果班仆街
晚晚睇Ig都見到一大堆人去蒲去飲酒成個場都唔撚帶口罩 呢班又唔重點搞 佢地搞出事就走黎搞冇試過有事既演唱會

on9，演唱會撚有危險咩，搞掂班飲酒撚就冇事啦

仲有啱啱有咁撚大個輸入個案漏洞但正苦都仲要話下個禮拜啲人喺大陸返香港有乜撚嘢熔斷機制，根本夾撚硬嚟，攞大眾安全嚟校飛，熔乜撚嘢斷，你點確保所有人落到嚟都唔會走甩呀？！平時做嘢已經係求求其其㗎啦

頭場都唔知開唔開到

今日好似21宗本地 另外30宗初步確診
仆街了

唉，埋門一腳彩排完 搭埋台......

唉 僧撚到班飲酒撚仆街
買撚足八場 攞撚曬假 期待左幾個月
而家咩撚都冇

多謝班叫雞群組 期待左咁耐 唉 屌

屌25號

屌佢老味，獲撚獲都係咁埋門一腳，嘥撚晒佢啲心機，之前咁辛苦食遮遮啲方包白粥，練歌，兩獲演唱會做嘅嘢double，但到頭來乜撚都唔俾佢攞返少少嘢，點解要咁樣玩9佢！？

買左3場
暫時已經超過30初步確診，
到聽日公佈出來應該大於40，50
感覺cancel的機會好大

希望至少開到一兩場 錄埋影 唔會完全白費心機先

睇演唱會戴晒口罩其實好安全
除非你話表演者中咗招 啲飛沫噴晒去觀眾到 咁冇野好講

尾場係咪凍過水

22號啲飛會唔會貴咗

政府話避免過多人群聚集

買咗尾場 今鋪凍過水

deep state又搞鳩牙軒

搭車咁撚逼就得 演唱會幾尺遠都唔撚得

d商場夠多人啦 番工都好多人嫁

政府logic

嗚....要順順利利呀

On9政府
你唔撚比人去演唱會d人咪又係仆撚曬入商場 星期六日 d商場人山人海幾千人係個商場到就得
演唱會就唔撚得

問及《張敬軒x 香港中樂團盛樂演唱會》原定下星期開騷，會否受到疫情影響，許樹昌指要視乎未來一兩日疫情走勢，若然持續上升，「相信全部室內大型活動要煞停，雖然可能已經隔開坐，但始終人多。遇到第四波來勢洶洶爆上去，你都係要盡量避免大型室內活動」。

咁睇嘅話 隨時做得頭兩場

放工金鐘站啲人多撚過紅館

但之前都未惡化😭😭

真心覺得取消硬

望就望疫情唔好再嚴重啦

政府駛咩聽間爛鬼公司嘅意見
你唔係唔知林奠幾獨裁架啦

為咗推強制檢測你英皇算老幾

屌你老尾食撚屎啦
咁撚驚死左佢囉
個武廢流感都驚到咁 永久停工停課囉on9

枉連登仔日日吹奏呢班所謂教授
一有少少就出嚟叫政府限制大家自由

diu而家香港完全係恐懼撚當道
驚個廢老先有事既病驚到絕症咁

連登仔都好撚驚架
日日當呢班教授出嚟廢up係聖旨咁

上年對家出晒tg橡膠子彈都唔驚
今年就驚傷風感冒配合政府打壓
香港人得啖笑

啱晒做奴隸 外國全部都有反lockdown示威
香港人中意被人管 仲要幫港共批鬥舉報人唔防疫

仲話不自由 毋寧死 屌你老尾

關市民撚事咩 港共責任黎

陳肇始7月28日改口承認，第三波疫情源頭或來自獲豁免檢疫人士，又指得到了「專家的實證」

唔好啦
由張敬軒透露會有中樂演唱會開始
大家係等咗兩年啦！
英皇同政府針針唔好搞停演唱會啦
30號先停啦 我地會乖乖地㗎

邊到係紅區

食撚屎啦專家
你老母搞掂港共咪唔會爆囉

其實只要有足夠防疫措施。每晚完場徹底消毒。加強保安人員巡查有沒有人除口罩 其實都比其他活動地方安全

食撚屎啦許樹昌

最好係咩區？

屌你老母樣樣停 下下全部唔撚比做 個專家洗撚你做咩屌你老母 我做得啦

屌買左24號
好撚擔心
開始覺得武肺同感冒一撚樣

綠

張敬軒一個大好人點解要咁對佢

我真係好憎武漢肺炎死唔斷氣

兩年都開唔成真係會好灰順順利利

英皇同正苦propose會加強防疫措施啦🙄🙄😭

真呀屌
呢個政府真係戇撚鳩
搭車返工咁撚多人又俾
睇個演唱會姐

其實我真係唔撚柒明點解要停，個陣又話紅館通風系統好好用來做乜鳩方艙醫院，演唱會個撚個帶曬口罩，跟足防疫措施，屌你而家同我講好撚危險？

入場前量體溫 消毒雙手 嚴禁飲食 其實風險真係可以減低

日日金鐘站迫過紅館十倍停左未呀教授

泳池婚禮酒吧照開，演唱會就停？我屌你老母啦

有冇座位表？

但問題係中樂團人數眾多
亦都要唔戴口罩吹樂器
上次大會堂群組就係咁黎

你仲係覺得政府做嘅嘢係為咗防疫就錯晒

點解咁懶？

康文署個網有

根本係 仆街香港人成班東亞病夫恐懼撚
我外國啲朋友中過全部都話just a flu
得廢老先會有事 大部分人都輕症 甚至無病徵

？？

要搵嘢開刀咪搞你演唱會
又唔見搞啲蒲精

以前我都覺得中左會好大獲
但睇返數據 根本得年紀大同長期病先有事機率比較大
更何況 都係睇個演唱會姐
唔俾食野 戴好口罩 坐位又有隔好
睇唔到有咩危險
根本應該要長封酒吧嗰啲 次次爆發都係有酒吧份

英皇同政府bargain 下

我相信一定有英皇內部人士mon post架 做啲嘢🙏🏾😭

香港死個啲多數都係長者
外國個啲唔駛多講，侵侵而家鬼打都無咁精神

對返

仆街了 但明明四面台點解會有咁既問題

大把明人中左啦 乜事都冇
啲球星直頭當佢冇到

大把普通人都冇病徵啦 得香港人東亞病夫驚到閪咁

而家除時連睇都冇得睇 坐咩區有咩所謂

［以正視聽］近排又好多人話係香港人仆街周圍去搞到第4波爆發

唉有得睇都算好 屌你老尾港共成班防疫撚
on99

港共垃撚圾唔封關係真
但事實係勁撚多蒲精 晚晚去飲酒 落club全部唔撚帶口罩

集氣要搞得成

集氣🙏🏾🙏🏾🙏🏾🙏🏾🙏🏾🙏🏾🙏🏾

凈係識限制香港人娛樂
一邊又係咁放人黎香港 食撚屎啦港共
睇下人地台灣 封關封得夠嚴
人地已經如常生活

集氣

唔覺有咩大問題 人地生活黎 飲酒點戴口罩 口罩亦都唔係萬能 外國仲多人係咁

港共做好邊境防疫就點玩都唔會有事啦 當初咁多人0確診 點解再爆？

講清楚啲，係得香港個班濕鳩離地膠官驚到閪啫
普通市民都未撚驚過

飲酒屋企飲啦

有冇人可以換飛？
我25號唔得閒，想換24 27 28 29其中一日
兩張$680

係抗疫疲勞
好多人已經冇所謂

thank you

其實都仲有大把人真係好驚... 不過以為戴個口罩就萬能 中左都冇事

玩咗成年啦，無show睇無旅行去
佢唔攰我都攰啦

避得幾多 講真 隻手先最危險 摸咁多野

你星期五六去蘭桂芳睇下先講野啦
九成人唔係飲酒既時間都唔帶口罩跳舞
咁你係明撚知港共既奶共不作為 飲酒 落club爆完又爆 次次都有佢地份 都唔好好做足保護措施
係咪有問題 港共要屌 呢班仆街一樣要屌

上年武漢啱啱爆我戴口罩戴到依家
又邊度都冇得去
好撚辛苦

係停都搞埋今年第一個亦都係最後一個演唱會先啦 我地會做足防疫措施架啦😭😭🙏🏾

係囉！仲有一個星期啫！後日就開show喇

個個都仲綵排緊 高層點搞呀

下次有個廢佬搭車係你隔離唔撚帶口罩
係咪又一句屌港共不作為 肯封關就唔洗帶啦
你就覺得個廢佬冇問題？？
定係你都係d蒲精？

有咩問題？ 台灣都唔強制人戴啦好多人都唔戴啦
係香港因為港共唔封關 仲爆緊冇停過先有問題啫

兩位唔好鬧交啦，根本廢老、死鬼佬都係自私撚
濕鳩政府更加唔洗多講
鎗頭要一致對外

我都覺得港共唔封關係主要源頭，但如果區內個個連基本防疫都唔做好根本係催化緊啲病毒喺社區爆發，就咁將個問題指出係唔會斷咗條傳播鏈㗎

鑊鑊斷咗之後又輸入個案搞到爆發

好睇聽日幾多宗 不過初步30一定多過今日 視乎幾多本地 聽日先會official 取消

佢既世界真係簡單
廢佬唔帶口罩搭車 港共肯封關咪得
蒲精唔帶罩互換口水 港共肯封關咪得
灣仔跳舞果個明知自己有病徵落去飲酒跳舞
—-》港共肯封關咪得

重點係 以上既人全部都係明知港共唔肯封關既情況下而做呢d高風險既事
真係全部一句港共唔封關就得？

點撚解會突然爆到咁撚多㗎

拿拿聲放鳩左張$680先 廢事cancel

啱架啦大家咁支持政府
咁政府取消場演唱會都冇問題啦
幾千人既最大型群眾聚集 加埋演唱會既氣氛 你估戴個口罩就萬能就防到疫咩

你唔好諗埋一邊啦，冇人講過支持政府

似會取消

收皮啦你蒲精 眼盲心盲 撚有人講過支持政府
政府係垃撚圾不嬲冇期望
唔撚封關一直都屌緊冇停過
但問題係d人明撚知港共咁撚閪既情況下都唔做好保護措施唔撚係有問題係咩呀 又唔撚屌得呀

仲有心機睇咩？

點解甘講😭😭

甘
咁

唔好打5P字

有咩令你冇心機睇先？舊年就話冇心機啫

原來想去酒吧既冇人權 中意飲酒都有錯 你呢啲說話殺左一半鬼佬

利申人生淨係去過一次酒吧 唔關我事 只係鄧人唔抵 你中意屈隨便

點解無
成個疫情無嘢好做，有show睇仲唔開心吓等幾時

擔心 / 唔開心黎有用咩，濕鳩政府有希望咩

當然個個都有人權同自由做佢自己想做嘅嘢，其實一刀切話飲酒嗰班好似都唔係咁好，我覺得啲人出嚟做咩都好，你覺得有少少唔舒服明知疫情肆虐係咪應該唔好出嚟拿拿臨去做檢測？但啲人僥倖心理覺得自己唔會中，照出街仲要除哂罩，有病嗰個除罩係一定危險過冇病除罩，當然你覺得武肺只不過係flu嚟好快可以好返，但隻病毒傳播性強都係事實，正苦睇確診數字去限制我哋嘅活動亦都係事實

準備又取消

其實你明唔明 鍾意做一樣野冇錯 飲酒 蒲 冇問題
你做好個防疫意識 有衛生底線咁去蒲 冇玩出事邊個理你？
但問題係而家九成去蒲既野都唔撚帶罩 次次出事都有佢地份 而令到其他有守衛生底線既人一獲熟 佢地玩得放就人地食佢地d屎 點解其他場合帶口罩係應份 去到蒲 飲酒 唔帶口罩咁玩就係應該？

政府垃圾係咪代表我哋自己可以鬆懈？個疫情未完㗎，做市民嘅都有公民責任去做好防疫

@盛樂

關咩事

張生好似心情唔錯喎

佢通常都報喜不報憂㗎啦

水強

希望係有好消息啦😭🙏🏾

而家開唔開心都要出post滿足吓班新followers,鄧佢攰

唉 岩岩去左攞hcfc飛 綠區頭幾行
唉 比我睇埋先 求下你

排咗咁耐得番2日，唔似會取消。一係參考eason改網上直播做慈善啦

港共一句要你取消 你邊有得選擇

下星期一果場，唔知頂唔頂到

仲要d仆街垃圾專家出曬黎吹風
封關 搭車 又唔撚敢講
想睇個演唱會都要搞鳩人

依家最低要求點都俾佢開一埸先

我唔貪心有我個名就得

今日去到而家已經40人初步7個係灣仔

公佈咗取消定繼續未

未

邊有咁快

我覺得好荒謬點解要係開show前一日先咁

佢從來做數字都唔需要原因㗎啦

咁都取消我真係死俾你睇

覺得機會都大

倍數增長

先唔講隻廢病勁定廢
演唱會嘅環境根本就好安全
咁都爆到嘅話每日金鐘站九龍塘站死左成堆人喇

所以我先懷疑點解要揀依個時間，係咪想做9佢

係因為要推強制檢測同安心app
你英皇受仔算老幾

認真
我覺得聽日有超過30本地
真係會有變數

唔係想做佢，而係佢覺得有好多無謂嘅嘢唔需要理(包括concert)因為要推佢個app
同埋全民檢測

但係冇理由取消得咁臨時

啫係軒仔又做炮灰

你個名都啱用

初步+40

佢小一至小三停課都勁臨時啦
希望開到星期五個場

希望場場都開到啦......😪😔

頭場或成最大贏家
如果仲有頭場既話

我覺得應該點都唔會星期日即刻實施某啲restriction嘅

最有可能係最抆水嘅頭長會開得到之後真係唔夠膽講數字咁高

22應該開到嘅

好後悔冇買到頭場我23先開始睇

次次都星期五2359 實行防疫
今次都不如俾開到星期五啊

尾場心諗大撚鑊

開到24先好停啦

希望嗰兩場再加場我都唔理喇，好彩我有keep 27

27啦

頂到29啦屌

軒軒帶走店好那多人排隊

希望開到23號就足夠
當然最好梗係冇事唔使取消

28啦

29啦

諗起上次禁堂食前一晚就係去左仙后食飯

係
岩岩企到我腳都軟

我都覺，個劇情好假

平日依啲時間都咁多人？啲人唔洗返工返學咩？

大量學生

咁我揀個冇咁多人嘅時間去先，唔想哂時間排隊

29la

天價

得嗰幾十單香港人就嗌生嗌死
真係取消嘅話就反省下點解自己咁懦弱怕隻廢毒甘願俾港共限制個人自由

入場一人派一件保護衣啦不如

上年又係港共 今年又係港共

帶足口罩 眼鏡 唔飲食 探熱 搓手先比入場囉

派酒精搓手液好啲

唔洗派 我願意自攜

都唔知話你好唔好彩

係男定女果個？

其實唔洗咁灰，紅館個期之後都冇人，話唔定順延2星期啫

中樂團有show

不過汪呀姐嗰個中樂團show係咪搞得成又係另一件事

樂壇人瑞12月搞喎

有無人知換飛counter多唔多人

早兩個鐘換飛唔多 買野多

會唔會有唔同team?
指揮都唔係同一個

樂團會分開幾team人咁做show㗎咩？

都幾大鵬人

所以我就對延期感覺不樂觀 加上疫情一爆就唔知爆幾耐🙄🙄🙄

希望開到1-2場等軒仔唔好再浪費心機就好

希望點都搞兩場
利申:睇23,25,27,29號😭😭

搞到1~2場錄碟都好呀

真係強烈建議第一場好錄定影同唔好留力

延期飛起中樂團有冇得諗 轉返普通live band, solo 唱下歌觀眾都收貨啦

佢下年20周年都應該會搞演唱會㗎喎 如果今次搞唔到嘅話可能真係會取消㗎啦 成個盛樂演唱會都會冇咗😭😭😭

我絕對冇問題

我都冇問題

不如直接錄晒d編曲，一邊播mmo然後軒仔live算啦

mmo冇咗個彈性喺度，我寧願要隊live band再加幾支violin，幾個中樂手已經夠晒

求撚其有隊live band就得

有啲位睇上唔連其實係連
唔知你個情況係唔係咁
可以睇座位表

睇咗係連位 多謝巴打

有退票消息未

聽日至少40單，分分鐘聽日宣佈取消

On撚9政府 攞演唱會黎開刀做下樣
其他果d唔撚敢搞就求其搵件安全既活動黎搞
地鐵搭車唔撚見佢話傳播要分開上車
地鐵仲要唔撚洗探熱搓手
關唔撚封 源頭全部唔撚搞
出事就話賴鳩你鬆懈 所以唔比你地有娛樂 屌你老母港共

唉 等撚左兩年 仲有幾日開show先搞啲咁既野

信英皇！

他幾經困難

城內人，才動容

中樂團係藍嘅 可能會網開一面

會唔會縮到50%咋

而家唔係都50%咩？

見佢賣咁多飛以為係75

港共咁中意散播恐懼 邊有咁快停

希望希望港共都唔係幾敢搞D經濟活動
今日中午語氣太閪 sorry

食撚屎啦
停工啦咁日日逼地鐵唔撚會傳染既
咁撚驚死撚左佢啦 唔洗生存啦

冤枉娛樂仲出預習歌單post, the show still go on?

勁

一絲曙光？

上年公開賣飛，幾經辛苦先買到尾場兩張。仲要係兩張單丁位，被迫同frd分開坐，然後取消，再補場。
又玩完一round system 入咗fc ，買到27號。
又幾經辛苦先買到29號堅尾場。唔想睇唔到呀
今次入場觀眾起碼係香港人，好想睇呀

I understand
其實我只係想話香港人平時返工已經好辛苦 大家都成日笑香港人返工奴隸啦
好多人間屋仲要細到狗屋咁 想有返啲娛樂真係當抖氣only

而政府次次出事就係搵香港人埋單 佢地自己冇責任咁 永遠就開市民刀 佢地班高官又冇所謂唔關佢事

當然個人層面市民做到既咪盡做 戴返口罩勤洗手咁樣 其實講自律防疫 香港人絕對係世界前列 但當然唔會係完美呢個世界亦都冇完美 酒吧之類果啲得咁少部分人都唔易會導致大爆發/唔係唯一原因

所以唔覺個責任喺市民到 最多得2成

真

仲有po下story應該有d希望既！！！

一取消佢蝕幾球野㗎
而家乜消息都未有緊係照去住先啦
我覺得英皇有同政府傾傾
最多未減到50%咁都有得做落去

一取消就冇三個月都冇得返黎
大家集氣祈禱啦

唔譴責正苦反而走去屌人戴口罩戴得唔好
黃絲帶恐懼撚都係做返順民聽極權話算啦

The show must go on

你估你班順民乖乖哋正苦就唔搞鳩你?
天真

仲想30號開到一場都偷笑啦

講到尾根本就係港共嘅劇本嚟
佢中意講幾多單確診就幾多單確診㗎啦

我想問下32行會唔會好後？會唔會乜都睇唔到？因為我睇座位表見個位接近山頂咁滯⋯⋯

買得480都預咗睇mon咖啦，除非你用望遠鏡

最後好似39行（不過唔係區區都有）
山頂有電視睇，唔駛怕乜都睇唔到

好想去睇下電視呀屌

唔係好後啫，後面仲有堆480
點都會睇到嘅，仲有個好處係睇晒成個台嘅變化

有時個mon會畀天花啲架遮咗少少，
我試過坐21行都唔係好睇得晒成個完整mon

真，仲話香港人唔夠自律？
我出街真係唔肯戴口罩既都冇乜幾個

想問下間帶走店有冇限買嘢？

睇頭場尾場揮手區

尾場集氣

一定要開得成

你都睇頭尾？

無 但只收現金同 轉數快

之前有一場坐山頂位撞啱係小斌女做嘉賓
好後悔

同一場，不過今次我只係買到尾場山區位置

呢個係480飛？

唉 好撚擔心 千祈唔好取消呀屌
集氣頂撚住呀

集氣到完show

28行既距離

決定都會full dress rehersal, 聽日會再開會。暫時內部未收到政府通知，但預有機會星期四打后會收緊防疫政策。但所有人都有種有一場做—場嘅心，the show must go on!!!

英皇同事加油

星期四收緊都可以睇2場希望可以做到29號尾場

加油啊！！！

進一步收緊社交距離措施

仆佢個街 今日講聽日就即刻生效

😱😱😱

唉
即係點呀？仲有冇希望？

好似仲未到演唱會

即係暫時安全???

只要佢今日唔補多刀都未燒到演唱會

唔記得係480頭行定680尾行，
咁上下行數，
好彩嘉賓環節個台有大mon升上嚟

touch wood

希望可以拖多一個禮拜

頂住啊

畀多兩張21行容祖兒個波波你睇喇

可能下晝會公布

唔會啦 要公布就一早一齊公布
點建要分開

佢是咪講緊主辦

呢啲時候低調啲好

又話今日full dress rehearsal..公咩布...

睇到啲相就好掛住睇演唱會嘅感覺呀
希望軒開到啦

而家香港變大陸嫁啦
有政策唔洗諮詢，一日後就會生效

其實我而家已經high緊可以睇演唱會

我係期待，但希望政府咪玩野

希望順利啦。

聽晚坐B，集氣

集氣！要開到呀
其實個個帶好口罩，坐定定睇，隔開晒都唔會好高危啫

咁都仲有幾場睇

頂住呀軒專心rehearsal，其他嘢唔好擔心！！

頂住 加油！！！！！

食物及衞生局發言人表示：「近日源頭不明的本地個案數字有上升趨勢，顯示社區有持續的隱形傳播鏈。政府已於十一月十四日宣布一系列收緊社交距離的措施，針對性地限制不佩戴口罩的聚集活動。考慮到最新的公共衞生風險評估，特別是近期個案顯示涉及不佩戴口罩的活動和不同社交活動所帶來較高的風險，我們認為現時需要再進一步收緊在第599F章下實施的社交距離措施。」

認真，係收緊都收緊啲會除罩會同人有近距離接觸嘅活動先，如果演唱會戴q住個口罩隔位坐都俾人郁，咁巴士地鐵都要一齊收皮唔該

問題係演唱會屬於歌唱表演， 酒吧歌唱表演都停得， 佢有權搞演唱會。 一係叫軒仔戴埋口罩上台

咁酒吧啲人會除口罩又食嘢又跳舞
演唱會個個都戴晒口罩應該唔同掛

唔同
因為酒吧有表演用黎搞氣氛 吸引多d人黎
而酒吧本身唔戴口罩

但演唱會個個會戴 同埋得歌手 少量樂手要吹奏先唔戴

之前管弦樂團有個中咗，全世界都望柒婆仆街
今次軒仔同中樂團合作，風險高過柒婆多多聲

不如認真睇下份gazette

應該得吹笛個班唔會戴罩

咩呀 人地不超過四個 賣飛果陣已經係架啦 邊有5連賣過

佢意思啫係最多4連？sor我誤會咗佢條條界線

不過”連續”超過4張

+45

我好多飛係手 不過死忠自用未驚過
22-29既飛都有兩連
未到最後一刻都唔會退錢

牛牛就快啲收皮

琴日初計都～40 今日有45都唔出奇
希望今日初步確診會少啲

45單今日

今日48單 你後悔未？

放飛區人踩人未

前面講咗已經full rehearsal, 你地驚咩

其實佢個source係咩？
肯定係rehearsal緊？

起碼頂到24號呀唔該
我仲要炒價買

有工作人員po ig

英皇仲賣緊飛

有位無理由丟空嘅

咁應該至少開到24號？

啲位邊到嚟

45

咁睇英皇應該有信心搞到頭幾場

如果聽日去到100宗
真係唔覺會搞得成

你個名

覺得頭幾場應該搞到英皇加油

睇27號嘅表示好灰好驚好想見軒叔

rip

Btw 我好耐之前係Carousell 問過既黃牛賣家
呢幾日都主動send message比我
仲係炒緊原價加幾百

Hold你筆錢先嘛

我落唔到決定 應該睇24號32行好 定 睇26行26號 好撚想睇 無錢睇晒兩場

早睇早享受

26啦 26近d

24啦
驚開唔到咁後

其實紅區都係睇seafood多 幾多行係咪真係唔太重要 但真係想坐前幾行 又驚26無得睇

25號應該仲安全？😭😭😭

24 後面都唔知開唔開到

好彩有23 同29號嘅飛 點都起碼睇到一場

希望英皇頭場就好錄影萬一之後嘅場數cancel起碼都叫做留返個記錄

呢個真呀 英皇同事 我知你哋有mon po㗎 嗱嗱臨準備好聽日錄影嘅嘢喇 咪話我哋唔提你 錄咗 如果之後開得成嘅話可以唔要嘅啫 唔錄嘅話 到時真係咩都冇 醒少少啊今次真係

食物及衞生局局長陳肇始表示，近日出現涉及跳舞的群組令人擔心，今次收緊措施，主要是針對近日涉及跳舞活動及不戴口罩情況。她指，中心正密切追蹤相關人士，呼籲曾到過跳舞派對的人盡快進行病毒檢測，又指現時初步確診的數字多大，令人非常憂心，當局會密切留意情況，若有需要，會毫不猶豫再收緊措施。

1500 Full Dress

加油啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

集氣!!!!!!!!!!

加油
集氣順利到尾場

一定要頂到尾場啊

中樂團啲人會唔會做哂檢測先好啲

睇22號表示放心
食ing花生

放心唔洗去

23號仲有得睇嘅？

加油加油

正確 支持 ！！

好葡萄

啲措施係針對性嘅
所以睇頭兩場嘅人要生生性性 唔好爆個群組出嚟

呢到爆Post直接過去演唱會Post，到時唔想被劇透嘅麻煩淨係睇置頂
費時開太多Post俾人話洗板

錄左就算之後取消可以出碟吸吓錢

有啩

Full dress rehearsal已經要錄定啦 好似 MJ嘅this is it

好誇張好似第一場都做唔到

好正

加油呀

我諗暫時一切都係樂觀嘅🙏🏾😍😍😍

有23號同27號飛
等左兩年 順順利利

軒叔同我地講定啲黎

集氣！！！

集氣+111111

集氣！！！！

集氣！

大家到時見！！聽日見！！尾場見！！

聽日我會帶埋羊仔去

只要音樂會同戲院依類型嘅活動唔爆群組其實都安全！

希望真係順順利利
上次㩒到尾場公售，之後放左兩張26號

60+初步確診

初步60😭

初步確診超過60宗

好大機會今日個場rehearsal 錄咗先影

一切順利🙏🏻🙏🏻🙏🏻

集氣集氣

其實係
你睇下確診嗰堆都係跳老舞中招

如果真係去唔到 換返隻dvd都好丫

集氣！！！！！！！！

咩料呀屌係咪因為尋日啲群組多咗人檢測咋

60單初步...

唔好自己嚇自己

要過到許樹昌個關先
問及《張敬軒x 香港中樂團盛樂演唱會》原定下星期開騷，會否受到疫情影響，許樹昌指要視乎未來一兩日疫情走勢，若然持續上升，「相信全部室內大型活動要煞停，雖然可能已經隔開坐，但始終人多。遇到第四波來勢洶洶爆上去，你都係要盡量避免大型室內活動」。

直接過去演唱會Post，到時唔想被劇透嘅麻煩淨係睇置頂
費時開太多Post俾人話洗板

【劇透】張敬軒 × 香港中樂團《盛樂》演唱會討論區